支那就快煲爆條傻仔有冇過黎連登？

你春袋爆撚左未呀

支那爆炸成功日，家祭毋忘告乃翁